GU開左兩個星期仲要排隊入閘

幾時先唔洗排隊
想買件龍珠Tee姐

狗也不屌

其實咪又係u記，有咩好排

香港gu貴過日本gu
去日本旅行個陣買算鳩數

根本夾硬截人分批入，鋪入面完全唔迫大把位

名牌黎架

平日去唔洗排

我覺得幾好喎，喺出面等點都好過入到去迫餐死

你等佢開舖入咪唔多人

有冇巴打幫我買白色果件龍珠Tee XL碼

其實已經唔係好多人
如果係去美麗華嗰個可以喺G樓側門嗰邊條電梯直上去 唔洗同人爭

人在台北
尋晚去GU見到一件龍珠tee $290

我琴日去銅鑼灣嗰間就算加埋排隊嗰十零人都唔算多人，只係夾硬迫你排扮旺場
collect point減價時迫過佢十倍啦

True 排黎都哂鳩氣 排排排排佢老母 入面小貓三隻都叫我排隊等等
U記轉季迫撚到搭地鐵咁又唔截人排？on9 marketing
遲早同ps4pro下場一樣 飢餓式推銷同擠牙膏咁比人入 遲下一個人都冇

排到離都飛左去日本啦下話

其實大家入GU都係志在有得排下隊姐 你估真係為左入去買野咩

去日本都揀唔岩，香港嗰間更加唔會去

agger

真係痴撚線

班人一定係睇新假期